<h1> efeucampus </h1>
<p>Wir wollen:</p>
<p>Attraktives Wohngebiet durch Assistenzsysteme, welche die Bewohner bei alltäglichen Transportaufgaben unterstützen</p>

Weiterführende Links

- [efeuCampus Bruchsal](https://efeucampus-bruchsal.de/)
- [Ziele des efeuCampus](https://efeucampus-bruchsal.de/ueber-uns/ziele/)

<h2> Partner</h2>

- PTV Group
- FZI
- SEW
...